67

我癲左
好恐怖

做木樹

冇事

負皮！

我又要開會 哭了